[正視聽]懷疑冒警持槍恐怖份子挾持市民後開槍企圖謀殺

成件事係係冇編號冇委任證冇表明身分
懷疑冒警持槍恐怖份子賊王式上前挾持市民

恐怖分子㩒住槍袋行上去 一踏步已經抆槍
然後捉市民做人質 一心想開槍殺人

上前救返個市民有咩錯？

回顧過去抗爭 交狗已經隱形 極少係主要區域出現
亦從沒履行過職務 冇交通燈嘅時候冇指揮過交通 冇出現過

今日懷疑冒交狗恐怖份子突然於各區出現 係受高層林鄭支聯辦指示落場殺人

多區懷疑冒交狗恐怖份子用真槍指向市民
係巧合？不！係佈處！

因為之前綠衣恐怖份子被質疑有其他多種工具可以選擇 所以依加就推交狗出嚟 冇防暴裝 想殺人正當化
依個佈處 係有預謀 係刻意想槍殺香港人嘅佈處

香港人醒未？

721元朗2軍裝因警力不足就掉頭走？依加2交警就可以衝前挾持人質開槍？

懷疑冒警持槍恐怖份子賊王式上前挾持市民

甴近平

黑社會都有道義過班恐怖份子

唔好再叫佢地黑社會 係衰過黑社會

關sir facebook好多朋友,應該會搵到其他值得表揚ge警察

你班廢物係咪到而家都唔肯還拖 敵人已經宣戰 無視所有法治 係咪仲要掛住撟埋手嚟可憐人地呀？死傷係慘但而家係打緊仗實有㗎啦 打到你咁L樣on99棟係喥你地有無廉恥 滅族都抵撚死啦 已經有外國人唔明點解香港人搞咁多乜7 但連制服班狗賊都唔撚做 由得手足俾人殺 得把口 7到敵人笑9自己都仲懶係有理

法律 武力 經濟所有嘢從來都係人民話事 只係授權俾政府 警察 你地係可以隨時收返 沒有推不倒的暴政 只有扶不起的懦夫 明唔明呀？

我明
一息尚存 寧死不屈

謀殺
明顯

一開始已經抆槍捉市民做人質
存心謀殺

大家要同時記住周同學 唔好俾一單佢地可以用歪理推甩責任嘅事去洗淡周同學

係930前用膠狗槍殺市民
一過930就出綠狗清場 好驚啲人被罷工？

有無人注意到白色衫個位，有d話係一個局

開槍殺人係事實
同時 墮樓浮屍831周同學案強姦案係唔會被沖淡

揸車殺人魔警直頭要拘捕判刑 依加講句停職就了事？

推！

Push

香港人冇武器，點打

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

有冇人記得?